留左部電腦係的士，有冇連登仔執到

18:05 灣仔駱克道上的士往中環5號碼頭，遺失手提電腦一部，內有重要資料。
黑色Acer 於黑色Acer電腦袋中，如有拾獲，請tg:timochan ，薄酬。

請廣傳🙏🏻